# Batailleducafe

Projet tutoré réalisé dans le cadre de l'enseignement de 2ème année de DUT informatique à l'IUT d'Amiens

Pour réaliser un premier coup random mettre en commentaire les lignes 31 à 37 (le foreach) de la méthode premiercoup de la class Gestioncoup